有冇人有鳩sir我哋支持你幅gif.

想用嚟支持鳩Sir

點解